請問有冇人可以幫忙暫養我隻貓貓

貓貓大概兩歲 想幫忙暫托半年 詳細請留tg
因為屋企原因唔俾養(家暴)
唔想貓貓受到危險 我就黎大壓力到癲
請留tg

咁點解唔比養都仲要養

點報答

佢哋話比其實 但接受唔到佢唔乖
有意請留tg

隻貓幾大
人都要適應 何況隻貓

唔好屌我住 我都好辛苦
比屋企人精神折磨

十成9放完唔洗2個月人影都唔見埋，棄養

你指幾大隻？

冇諗過咁做

有冇詳細既detail
乜都唔講點幫

留tg please

我幫你養
我烤定個爐先

唔想係到講太好 涉及太多私人嘢

但暫放半年又點？
之後會突然變乖？
到時隻貓已經唔記得你
到時都係好似次到新地方咁

唔係想知你既野
至少咩種 幾歲 絕育未
私人私人 自私撚

我再解釋 情況唔係gum

屌你on9
問返佢係咪到時嫌佢哋老 又可以掉佢哋去瞓街？

咁你有無教過呀？
要由根本着手喎
半年後接返隻貓
佢就會boom一聲變咗隻乖貓？

gum你老母咩 咁呀
樣樣都唔講得唔講得
咁你搵返你啲朋友幫手算啦

我暫養埋你

衰D咁講
當佢真係棄養 至少都有搵人養佢
而唔係直接咁掉出街/山頭就算
算係好好

樓主樣樣都唔可以講
樣樣都私隱嚟
淨係叫人留tg
人哋tg就唔係私隱？
你求人幫手
重調返轉好似呢度啲巴絲求暫養你隻貓咁
真係好嘢

養左就因為佢唔乖就搵人養
同個d係寵物店見了d bb好可愛
點知大左唔可愛話唔要有咩分別
一樣係唔諗長遠

養前唔做功課 唔識教就唔教
然後話佢唔乖 然後又話會要番
半年前都唔要 半年後點解會要番？

唉 知道你好有心
但你留左tg佢就唔會係到講點解

放去愛協暫托啦
而家一定有位

有

屌你+屌你老母

完。

比人拎去賣

俾我tg

半年就儲夠錢走？

可能得返半年命掛

你估個個都係連登仔咁嘜春野都post晒上網講咩？
有心幫咪留tg囉
冇心幫就出返去啦 響到嘈生晒 想食花生死返去娛樂台啦

你貓貓幾大隻 仔定女 絕左育未 有冇行為問題

暫養冇問題 但我唔想因為佢唔乖 搞到我屋企隻貓都唔乖埋一份 同埋都驚佢周圍屙尿

佢連隻貓嘅基本資料都當係私隱
咁大家又點知有無能力幫佢
佢既然都出過post
咪直接掉條link出嚟當background information囉
同個個人都tg講完又講會過癮啲？
驚佢隻貓畀人暫養嗰時洩露咗佢私隱咋

你都on9 本身有養貓
就算想幫忙都要知多d啦
貓貓資料乜7都冇
佢要搵人幫手 叫人地留tg?
但係到既咪唔洗留tg啦
有冇心幫關你撚事咩
係到打幾句就以為自己好撚威
死出去啦垃圾

人地唔想響公開地方講咪唔響到講囉 jer9住晒
咁想知 咁有心幫咪留tg囉
仲要話埋留tg既人 宜家連登你話事呀？
咁我有冇貓又關你撚事呀？
響到嘈生晒 不過都多謝你幫樓主推post嘅
雖則你講黎講去都係屌9樓主唔留資料同其他人留tg

樓上咪有人貼左圖囉
又有幾私人啊？
而家佢求人啊仲做伸手黨
一陣比急比左隻貓d唔知咩人 喊都無謂

咁你咪自己睇番樓主啲post囉
識得睇我開咩post又唔識睇樓主之前既post
寫晒出黎分分鐘又俾班妓者做新聞 你估個個好似你咁搏出位呀？
開post就老奉俾你屌架？唔岩睇咪返出去囉 個post又唔係你開但咩都理 屌完樓主又話其他人留tg 成個管家婆咁 娶到你真係前世做錯事
響到既會然你又知係咩人咩 家陣比武招親呀？駛唔駛搞番個選舉呀？

行撚開喇死狗公

其實 你啲屋企人有冇諗過
貓都係一隻生物
有自己嘅性格情緒
佢唔係一隻公仔任人擺布
教寵物一定難過教仔
你要取得寵物信任仲要隻貓係唔識聽你講嘢
唔會咁順攤聽你支笛你叫佢做咩就做咩
你應該做嘅唔係送走隻貓
而係要改變你屋企人
你接咗隻貓返嚟就唔應該有任何念頭想送走佢
一隻寵物絕對絕對需要經主人嘅悉心訓練栽培陪伴 先會慢慢明白主人對佢嘅指令
喺度藉此機會奉勸各位想養寵物嘅人
唔好旨意帶咗隻寵物返屋企佢好似你想像中嘅寵物咁
痴人，得意，乖，唔會亂屙尿屙屎亂吠

講返聲sorry先夜晚瞓唔着
打下打下就打咗好大篇野

sorry wo我冇睇你開咩post wo
邊句覺得我有睇你d post啊？？
前一個post寫就唔會比人做新聞
呢個post就會啦？咩邏輯啊？
都唔夠你出位啦狗公
紅字就係絲打？ 好啊 快d搵人娶我
我唔介意改姓架 幫我供埋層樓舒舒服服